從前有個支那慰安婦強姦日本皇軍。。。

個日本皇隊姓曱甴
後來個慰安婦生咗個仔，叫曱甴近平

曱甴平
甴近平
曱甴近平

平仔甴甴地